\section{Цель работы}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------

На основе предоставленных данных:

\begin{itemize}
	\item рассчитать средний размер частиц;
	\item построить распределения частиц по размерам;
	% \item определить фазовый состав исследуемого материала;
	% \item построить распределение по фазам.
\end{itemize}

% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
